劉慧卿：許智峯不宜留在民主黨及不宜任立法會議員

【Now新聞台】民主黨前主席劉慧卿批評許智峯的行為不能接受、令人震驚，認為他不再適合留在民主黨及擔任立法會議員，民主黨亦不應盲目「保」許智峯。

劉慧卿又指，自己目前只是普通黨員，認為中委會應明白公眾期望，嚴正處理事件。若自己在中委會有票，會投票支持民主黨革除許智峯的黨籍